# Mein potfolium

## Block 1

### *Was ist mein Ziel für heute?*
#### ich möchte das code block bei mir funktioniert.

### *Was habe ich heute gelernt?*
#### die grundlagen von C und das flussdiagramm kennengelernt

### *Was hat mir Schwierigkeiten?*
#### Code blocks hat nicht bei mir funktioniert (*frustrierend*)

### *wie löse ich meine schwierigkeiten?*
#### compiler settings zurückgerstzt